點解沈大c成日都要做淡友？

是米佢玩左好多手ETF